大家同另一半第一次係點？

今晚食飯同男朋友講起，
原來第一次扑野已經係三年前
諗返起除咗痛，咩都唔記得
但日子耐咗，又真係會愈嚟愈知大家要啲咩
以前都唔信扑野會令感情昇華，
而家信喇

唔知大家同另一半又係點？

利申：絲

佢屌到我流晒血，啊！一抆出嚟變咗朱古力金剛棒

然後到我果碌變朱古力金剛棒

第一次就畀佢屌到我射左

去東南亞旅行，
有日返酒店飲酒傾計，無啦啦打車輪，佢又係咁玩我碌鳩，我話不如試下就做左

同男朋友食完肉骨茶
夜晚大家係床度燥燥地
最後大家互射左幾次
諗返起都

痛多啲 定 爽多啲

我都係傾傾下計打車輪，然後佢開始掃我大脾同揸波，本身都有用開手指，嗰日唔知點解特別濕，就話不如試下

第一次一齊去遊行
瞓埋同一張床
熄左燈錫下錫就。。
不過嗰晚派報紙

咩係派報紙

青頭仔早洩囉

快槍手

佢曲住身咁訓係床
我正面攬住佢
之後提高隻腳攬住
慢慢條J就入咗去

利申：第一次就射左係入面，佢仲話第二去左好多次廁所都屙唔哂，再過多日屙左舊大屎先出哂黎

聖誕節上黎我屋企玩
喺床上攤攤下
揸佢對波 女友唔算大反抗
就除左佢條褲
然後奶左一輪就埋

派報紙係直頭未入就射
好似以前派報紙咁，門口掉低就走

有冇咁誇
肯定係精嚟？

第一次唔知要洗
搞到碌鳩好大陣屎味

痴撚線gay post